香港有冇類似中銀原油寶嘅面向散戶投資者嘅期貨合約產品？

唔會買，淨係好好奇。有冇絲打巴打知呢

3175

得3175 果幾隻
因為香港散戶有美金可直接買油期貨

原油寶係國內錢。中銀開呢隻產品做對手方 背後就幫客在海外買相等既油期貨 做back to back

原來係噉。唔該

thanks